中聯辦要求建制派用Twitter在國際線「補位」

【Now新聞台】美國總統拜登政府上場後，首場中美高層戰略對話充滿火花。

香港部分建制派也加入輿論戰，戰場選擇在Twitter。民建聯周浩鼎批評美方虛偽；新民黨葉劉淑儀指會談氣氛對立未必是壞事。

近月在Twitter忽然活躍的建制還有李梓敬及陳穎欣，他們開帳最長有只四個月，背後有無「高人」指點？

據了解，有建制派近期收到中聯辦溫馨提示，指外國政客及媒體最常用Twitter，當中充斥「唱衰」香港的訊息，但欠缺正面聲音，政府得新聞網Twitter，特首連官方帳戶都無，期望建制派在國際線「補位」。

有建制派近期亦多用英文發言，Facebook帖文亦有翻譯。周浩鼎接受《政情》查詢時指，民主派早在Twitter吸引外媒和支持者，承認建制派起步慢。

近排都見到多咗親共派嘅有認證account上水

大家記得report

支持
繼續戰狼

連五毛回憶小子都開post 打飛機，證明要動真格

有咩用
Twitter一定唔會搞佢哋啦

佢地班友撚識英文咩

都要繼續做返好Twitter戰線

費事到時喺twitter search香港有一定數量嘅親共派tweet 佔領輿論高地

一定會，除咗香港嗰班仆街賣港賊，Twitter仲有好多五毛

葉劉仲夠膽喺twitter講讚賞集中營㖭

記得report佢， 反正左膠一向都反對種族歧視㗎啦，處理一定快啲嘅

啲仇恨言論係得嘅

試過( 雖然係寂寂無名嘅五毛account)

唔怪得twitter多左五毛

大撚把

尤其係國際傳媒嘅中文部好多

好難入效益應該唔大
仲要等到佢哋講仇恨言論

呢個真係左膠對世界嘅貢獻

審查仇恨言論

好多好懶㗎

打咗「曱甴」就算鳩數

同一樣嘢
打支那狗比人block嘅可能性大好多

冇計

試過成功report之後就爽到返唔到轉頭

勾結外國勢力

佢哋除咗洗腦廢物外，都有班讀L壞腦嘅、大家儘做啦！

大家twitter歸位

期待

全力支持
柒出國際

如果建制派用twitter受到美國制裁，係唔係犯國安法

佢哋所謂嘅打國際線就係勾結外國勢力

愛國就罷用美國野啦

推爆 支共打算滲透、分化埋國際線

小鬼巴好耐冇見

push

啲五毛唔識英文都照copy and paste
不過都證明國際戰線嘅重要

好容易入喎其實
佢地郁啲就講

Twitter記住tag返班友係China state-affiliated
共狗黎講好似胡錫進同中國日報陳狗最鍾意係Twitter周圍吠
同埋近排環球時報英文版都多左係Twitter吠

成班都係illusionist, 人地WSJ早有結論:
Our advice to Mr. Chan is to stop trying to convince the world that Hong Kong is what it was and accept that he’s now flacking for the man who really runs Hong Kong: Chinese President Xi Jinping.

搞乜撚柒國際線咪又係同支那垃圾水軍圍爐取暖, 取暖就返入牆內啦, 打飛機仲要去中環畢打街打, 共狗真係無撚恥

做咩用美帝嘢呀

twitter應該好啲
facebook好難

慳返啖氣暖肚啦忠誠廢物

推

認證account好難report成功
你睇胡狗同中國日報陳狗成日放fake news都無事就知
佢地最多delete一兩條tweet
好似之前新華社宣揚種族滅絕咁

盡試啦

如果佢哋真係戰狼化到紅衛兵級數，咁就大少少機會report 到

咁愛國就用微博啦戇鳩

牠們只會用微博打飛機

用呢啲最緊要係有人脈，識政客幫你手，唔係根本無用，平時宣傳無人回，一係請打手做馬，但一柒就會好揚

班老餅whatsapp都未識用

咪低估敵人啦

圍剿

喂喂喂，支那駐美國大使館Twitter account比Twitter ban鳩咗喎

可以柒出國際

er er er

又多班忠誠嘅廢物7出國際係好事黎

廢物英文都垃圾

其實用建制派既內宣輸出
一定柒到仆街

你試下條陳穎欣係twitter講個旺角大肚婆抵死
睇下外國人有咩反應

熱狗：twitter當抗爭

有骨氣就唔好用美國佬嘢啦

香港人會唔會不戰而降, 放棄一條戰線?

邊條柒廢老有人睇
仲有 忠誠廢物英文好得幾件咋喎

忠誠的癈物

twitter係中共地盤（李飛飛主理）
五毛多
分化撚又勁多、
一堆扮黃熱狗又勁多
都搞到走左好多人

有冇 link?

國際線無用

有錢唔識請人

頭先記錯左新華社
而家好似係Twitter lock左account唔俾出新po

忠誠廢物邊度識用twitter

李梓敬嗰啲都搞緊twitter國際線
不過啲廢佬識西用咩
黃嘅都唔係好多人用twitter
更何況啲藍絲廢佬

向國際宣傳有香港特色民主選舉

全球淪陷

推到佢仆街

上次葉劉上EU HK單野柒到喊，應該無人會再理班廢物

要佢remove關於新疆單野先unlock，然後支那死都唔肯

一件錯嘅事根本講唔返啱，佢哋只會越描越黑

Pin 哩個

其實不嬲都有，不過Twitter雖然係仆街但無FB咁賤，report fake account中槍率高過FB好撚多

用twitter勾結外國勢力

根本係一個伏
轉頭就勾結外國勢力，一次過清算

Twitter起碼真係會搞fake account
早排支共搵五毛扮澳洲大學學者搞鳩研究新疆種族滅絕既學者Adrian Zenz
之後個五毛account俾人report fake account ban鳩左

就同佢哋打過

點解有微博唔用，用Twitter ?